有冇人試過mindfulness

呢排個人壓力大，有啲焦慮既徵狀，上網見到有人教mindfulness，可以舒緩壓力
有冇巴絲試過或者練習緊？

咩黎

我平時有用開Plum Village 個app，每個月都搵時間參加AIAB活動修習正念。
利申：無宗教信仰，非打手。

一種冥想嚟的

我又search 下先

小心